[絲打入] 大家帶咩錶？

好似個個錶po都係男人錶咁 各位絲打不如講下靚錶
想買人生第一隻錶 諗緊tank solo定ballon bleu
大家仲有冇好推介

Apple Watch

覺得tank靚啲

唔係絲打，不過覺得錶面有朵花果啲好靚

呢啲款
利申：bad taste

哇我都睇緊呢個牌子請問邊度買抵d

Rolex 369

呢啲好girly唔係個個carry到

但石英好似冇左錶嘅樂趣咁
利申: 識好少

有automatic

靚
oyster perp 白色dial都好靚

我係巴，有Tank solo同ballon bleu 最大個個款，機械錶，成日俾其他巴笑我戴女人錶
Tank solo 要最大個隻先機械錶，好似2萬中定2萬尾，ballon bleu 好似36就有機械，都3萬尾4萬頭，42有日歷差唔多5皮,夠錢就買ballon bleu 不過貴成皮幾野

依家啲automatic tank款好唔低調 一係金louis cartier一係鑲晒鑽咁

咁咪買舊款

男裝有，不過都幾大隻，除非你係高妹差唔多170應該會ok

Ballon bleu係少啲男人戴嘅 巴打點解會買嘅？ 不過我覺得幾私文都好睇

唔係 同埋手腕細戴唔到大錶

就係貪佢唔係男公廁又易俾人認得

考試考得好屈屋企人送嫁

可以睇睇grand seiko,nomos

絲打買tudor 1926好唔好？

黃店utry有得賣，唔知叫平定貴

Rossing&Co.
男朋友送嘅第一份生日禮物
戴咗三年 早排舊錶帶殘左 換返原廠錶帶得黑色
但仍然係我最鍾意嘅手錶牌子

早2年送過比前女友